★11月失業綜援個案達1.9萬宗 按年急增54%

本港最新失業率高企6.3%，因失業而領取綜援的個案升至1.9萬宗，按年大增54%！社會福利署表示，因失業而領取綜援的個案持續上升，11月的申請個案較上月增加了8.3%，至931宗，較去年同月亦上升約52.4%。

越來越多人生贏家

依家多左bno太空人計劃
人唔係香港都食都老綜

fat fat
一入綜援深似海
坐多陣又有公屋

全民老綜 食窮個政府